你坐過港龍去邊？

台北 北京 福州 廈門 福岡

KA342 福岡

嗰時來回都撞到同一對老夫婦

KA380 KA381 成日坐

KL 檳城 南京

北京 上海

未坐過

緬甸仰光

北京 上海 廈門 福岡 台北 高雄 河內

我呢世仔第一次坐飛機，就係坐港龍同爸媽返鄉下厦門

到而家廿幾年，媽媽走了幾年，爸爸最近又走咗，港龍而家摺埋，一切都變飛灰，終於都明白甚麼叫前塵。

無記錯好似係高雄

10年前買 fanfare 去布吉

第一次坐Business class
係坐港龍布吉返香港俾人upgrade

坐過去青島 布吉 吉隆坡 台北

尼泊爾

台北 福岡 羽田

青島 上海

北京上海西安台北

Peking

北京
鍾意KA多過CX

廣州 果時唔洗錢

羽田 only

廣島 條線一早摺左
德島 德島機場第一條國際線（季節性）
高雄 回程起飛幾分鐘壞機要折返

福岡

我一路唔明點解KA852呢個航班號係飛

瀋陽 上海 昆明 仰光 高雄

只能在陳年的電郵中看看當年的itin，懷緬一下。

今日國泰是否明日香港，唉。

我坐過有曱甴嘅港龍business class去台灣

我驚自爆唔講詳情

十年前坐過去北京 果陣覺得啲飛機餐好好食
淨係呢一次坐過 之後都冇搭過

印度 bangalore

呢條航線除咗港龍...就得返d 19 印度廉航

Kathmandu

一次都無。
利申：SkyTeam member

hnd khh fuk

那霸、福岡

仰光 高雄 台中 吉隆坡 檳城 暹粒 金邊 青島 重慶 武漢 長沙 上海浦東 南京 杭州 昆明 西安 鄭州

KA633 檳城

北京 第一次坐飛機

北京
高雄

+1
港龍唔平

細個坐過去布吉
仲記得兒童餐有枝螺旋飲筒

加德滿都、高雄、廣州、上海、北京、昆明、暹粒
但一次國泰都冇坐過

高雄

03 年sars之後平價旅行團同屋企人去上海 寧波旅行
06 年台北返香港原本坐長榮 班機取消佢地打算轉班中華比我 我即刻叫地勤幫我轉港龍
08 年同果陣ga 女朋友第一次旅行去高雄 懇丁
09 年飛甩女朋友同朋友去台北跨年
10 年 join 左個交流團1200蚊去上海世博 抵到爆
11 年去成都做義工 果陣四川地震我地都會心痛 比著而家..開香檳啦
14 年去上海大雨delay 左7 個鐘
15 年人生第一次帶團去檳城
19 年去青島 估唔到最後一次坐
原來港龍都比到我幾多回憶下

一次單程南寧飛香港

好似都飛大陸or冷門地方多
去開熱門嗰啲好難會搭

暹粒 福岡 上海 北京

緬甸仰光
柬埔寨暹粒 金邊
泰國布吉
高雄

台北 馬尼拉 河內 北京 上海 重慶 長沙

KA489/488
香港最早飛台北同最夜翻香港嘅機

福州 高雄

檳城 吉隆坡 台北 高雄

KA360 成田
KA486/480/482/488台北
KA386/342/380福岡
KA430/432/434/436/438高雄
KA318釜山
KA633檳城

上海

台灣

畢業第一次背包毒遊飛高雄
不過執柒都無咩感覺自從被魚翅收購換埋紅色魚翅之後根本當同一間

高雄 檳城 布吉 金邊 暹粒 棉蘭

最深刻都係棉蘭嗰次
架機空到可以一人一排打橫瞓

真心覺得港龍好過國泰

你係咪服務港龍㗎，你個往跡好勁。

台北 高雄 金邊 暹粒 加德滿都

第一次搭飛機搭KA
CX 冇KA空姐咁親切

鍾意KA dragon logo

東京羽田 高雄 長崎 支那大連 支那哈爾濱
淨係記得咁多

KA396 red eye flight去東京羽田

好慶幸今年一月份坐過最後一次港龍航空去廈門

KA

Wuhan acute respiratory syndrome

布吉仲記得係派腸仔包

布吉
達沃
釜山
廈門
南京
台北
濟洲

19年年頭搭來回都係正餐

台北

KA900/993 北京

沖繩
嗚 好想去沖繩

北京

fanfare好似無10年歷史

高雄 福岡

可能記錯咗唔係fanfare，不過肯定係官方網站買嘅特價機票，嗰時張飛$999，連稅$1482。

坐過fanfare那霸

KA397
老老實實，坐得辛苦過UO

北京 上海 福岡 廈門 高雄

內地城市

北京

嗰陣唔知點解一上機聽到廣東話有啲開心

上海、台北

北京，青島，上海，福州，昆明....

無了

唯一一次坐KA係現時為止嘅最後一次旅行

台北同福岡

台中

KHH

第一次出國就係遊學團坐港龍去日本

飛機餐幾好食

第一次飛
搭港龍去清邁

廈門 KA618 KA605
虹橋 KA858 KA813
福州 KA662
南京 KA810(B-HLK) KA811(B-LAA)
福岡 KA381(B-HWM)

巫山

一次都未搭過

上海、廈門、北京、台北、吉隆坡

成田 福岡 那霸 釜山

桂林，上海

坐開國泰

第一次搭係去北京

杭州

KA360 去 NRT

舊年年尾搭過去新潟，相信以後唔會再有直航

武漢

港龍
台北 桂林 北京

原來新潟都有直航

charter flight

KA886 / KA821
成都
飛過一次KA咁大把
果次去西藏玩左3個禮拜
一上機聽到廣東話
感動到喊出黎

上海台灣
真係好少坐

台中去香港...用miles換

香港去南京
上海返香港

內地大部城市

海南島 細個第一次去旅行比左港龍

仲有大學去杭州

CAN XMN KHH RMQ FUK CRK RGN KUL

第一次搭飛機都係比左港龍
去左上海

冇喇冇喇

濟洲

港龍航空於1985年5月由商人曹光彪、包玉剛、霍英東及中資機構華潤、招商局等組成的「港澳國際投資有限公司」成立，希望創辦一家有中資背景的本地化航空公司，與當地長期處於壟斷地位的英資公司香港國泰航空有限公司競爭。

原來賤種嚟

same ，時間超靚。

經常KA810 KA811
有時KA862

一次仙台一次福岡，KA飛機餐有哈根大師雪糕同太興奶茶真係好正!!